[慎入][有圖] 美國 B.T.K 連環殺手

呢個Logo, 係由今次既殺人狂自己設計既簽名。先唔係度解讀佢所代表既意義，大家可以先睇下個logo，再自行想象一下個設計者係一個點既人。

呢次整合既案件，橫跨左30年既時間，由 1970年代開始，斷斷續續咁進行到2005年方始告一段落。

以案件受害人既數量黎計，佢唔係最多；以死者被害既殘忍程度黎睇，佢亦唔係最恐怖
但係，凶手既大膽同智慧，卻係頂級，又，因為佢既太過自信，令到本應可以逃離追捕既佢落網。
今次既整合，首先會用第三身角度，即大眾傳媒既角度去睇，務求保持一d既神秘感，之後先慢慢講番凶手既角度同埋佢既成長史，仲有心理學家對佢既分析。

內有大量令人不安圖片，巴絲打們自行決定要唔要睇落去。雖然並唔係極度血腥既圖片，但的確會令人好不安。我貼d圖上黎唔係為左要好轟動好驚嚇，只係想原原本本咁將果段歷史以最完整既方式呈現。

btw，寫完之後個人好壓抑，我諗一個人真係唔可以成日睇呢d野，所以我應該遲d再寫
有興趣寫同埋文筆比我好既巴打可以寫下下一單

支持

睇完不安太辛苦就抖返排先啦

Otero 一家

Joesph Otero 係一個黎自波多黎各既美國移民。Joseph 係年輕既時候係一個打得幾好既拳手，而係佢打拳既時候，佢認識左佢既未來老婆—- Julie。Julie同樣都係一位黎自波多黎各既美國移民，而佢亦都立刻愛上左Joesph。拍拖兩年之後，佢地拉埋天窗，並且即刻做愛懷孕，係9個月後生左佢地既第一個小朋友—-Charlie。係兩年後，佢地再迎來第二個細路，而今次佢地成功追仔，並將佢名為 Joey。除左呢兩個小朋友，佢地仲有其他三個細路，不過報導出於保護佢地既原故並無公開佢地既資料。

爸爸Joseph 老左從拳賽退出後，加入左美國空軍，並且一做就係20年，並係正式退役前升為軍士長(master sergeant)。

係1974年，Joey 9歲大，讀小學四年班既佢係學校入面十分受歡迎。佢係一個好活潑既細路，而且好有運動神經，跑得好似 C 朗咁快。

而佢既家姐Josephine，係果時係11歲。同佢細佬既性格係完全兩極，Charlie係一個鐘意畫畫 藝術而且怕醜文靜既女孩。

1974年既1月15日，亦係佢地四個人既生命終結之日。

案發現場係 Kansas City 既 Wichita 市既一間區外小屋

wichita city

Dell Johnson 係住係 Otero 家附近既鄰居。大繼下午4點左右，佢正係度剷左佢家門前既大雪。 無幾耐，有一個年輕人向住佢急步咁跑過黎，而Dell 都立刻就認出佢係Otero 既其中一個細路。
Dell 表示”個細路一黎就話" 救命呀！我阿爸死左呀！” Dell 亦意識到事態嚴重性，急步隨Otero個大仔跑去現場，而以下就係佢目賭既情景（驚既請自行scroll down)：

爸爸 Joe Otero

媽媽Julie

兒子Joey

女兒Josephine （有Josephine全相，但因為係裸體，驚同CP 扯上關係 有興趣自行上網搵）

平面圖

Section

係度可以見到，Charlie 係被半綁半吊咁 fix左係 basement （美國家庭一般都有basement）既水管上面

根據法醫評估表示，從屍體上既痕痕黎睇，所有人都係死於勒死，而且凶手一開始就已經將所有人綁住，之後續一解決。

首先死亡既係爸爸Joseph Otero。凶手先將一個塑膠袋𨋢係佢頭上面，嘗試令佢窒息。但Joesph身驅強健，係強烈既掙扎之下，成功地係膠袋上面篤出幾個破口。不過，咁樣做只係令佢多左十幾秒既生存時間，凶手見狀立即用繩索勒頸，將之絞死。

之後慘遭毒手既係 Julie，然後係細仔 Joey，全部都係被綁手綁腳之後被勒死。
最後遇害既Josephine死法則有d唔同。首先凶手將半昏迷既佢搬落basement，然後將佢綁係一條直立既水管上面，除左佢下身既內衣物，再將用一條繩圈吊住佢條頸，從而令Josephine 窒息死亡（可參考上圖）。其間，凶手分別係Josephine 既大腿同佢被綁既水管上射精。

呢件事被揭發後，造成全美既轟動，連警方都覺得可怕。當時有份負責既Wichita 女警Hannah 表示，”我當差廿年都未見過咁既案件”，並話"凶手既殺人手法同行刑既劊子手無分別。"

2. Bright 姐弟

即使發生左係1月份既慘案，警方依然汒無頭緒。由於Otero 一家係其他人口中為人友善，且並無結怨，警方並未搵到可態既行凶動機以及與之相關既人。
就係同年既4月，Wichita市內另一個地方又發生入屋行凶既案年。今次既受害者為 Kathryn Bright 同 Kelvin Bright 姐弟。不幸中之大幸係，Kelvin係呢次既事件中雖受重傷，但仍然生環，並親述案發經過。

當時大概下午兩點，兩姐弟正步行回家，點知一番到Kathryn既屋企，就突然係睡房入面出現左一個頭戴冷帽蒙面，並戴左手套既人舉槍指住。 凶徒指示Kelvin將家姐既手腳綁住，綁完後就指票佢入另外一間房。正當凶徒打算將Kelvin都綁埋既時候，Kelvin突然反抗，並同凶徒發生激烈衝突。可惜既係，凶手成功地係亂中打中Kelvin既頭部兩槍，而Kelvin 亦立即倒地不起。

以為Kelvin己死既凶手，留去睡房度處理Kathryn。凶手諗住用勒頸既方法殺死佢，但係Kathryn奮力抵抗下，凶手放棄左勒死既方法，而用刀拮左Kathry既背部同大腿多達11刀，而Kathryn 亦因此死亡。

原來，Kelvin並未因為槍傷死亡。佢係中槍之後扮死，直至凶手離去後至嘗試揸車出去求助。Kelvin係醫院急救下成功逃過一劫，但家姐卻無咁好彩了。Kathryn係醫護人員將佢送到醫院時已經失救死亡，成為凶手既第5個受害者。

( . )( . )
木

跟住落黎既幾個月，咩都無發生過。警方仍然汒無頭緒，因為佢地並未認為呢兩宗案件會係同一個人所為。
直至同年既10月，一位匿名人士去信Wichita當地既電視台，表示佢有一封信，收埋左係Wichita Public Library 既其中一本 關於 Engineering 既書入面。電視台通報警方，並且快速地搵到封信。

原來信入面，係凶手形容殺害Otero 一家既時候既內容（搵唔到真跡），亦因爲咁，警方相信呢一封就係由凶手所發出一封公開挑釁佢地既信件，亦揭開左一場殺人犯與警察角力既序幕。

3. Shirley Vian

凶手沈寂3年之後，係1977年既 3月17日再度犯案。今次既受害者係一位帶住3個平均十歲既細路的單親媽媽，Vian。凶手係細路應門既時候話自然係一個私家偵採，而細路亦天真地相信並比佢入屋。從睡房出黎既媽媽一見到凶手就已經心知不妙，而係佢求情之下，凶手要求佢先將3個細路綁起並關係廁所入面，廁所門口用繩綁住門柄並用木板鑲住。之後Vian 被凶手慢慢綁起，凶手並除底佢既底褲並係上面射精，最後後女事主勒死。

最可怕既係，被鎖係廁所入面既三個小朋友無力反抗，只能監生聽住媽媽係門外因被折磨而發出既哀號而咩都做唔到。本來，凶手係諗住解決埋佢地。好彩與此同時屋企既電話嚮起，凶急腳離去，令佢地逃離鬼門關。

4. Nancy Fox

1977年12月9日，一位名為 Nancy Fox既25歲女性被發現全身被綁，被勒死於家中。而佢屋企既窗亦被損壞，信相係凶手闖入既方法。至於警方係點知道架呢？ 因當日既8:20朝早，當地警方接到一個匿名電話（相信係疑犯），話Nancy已經死左係佢自己間屋入面。Nancy係一個無咩朋友既人，而且佢相鄰既單位係當時係空置既，所以十分容易比凶徒落手。

凶手打電話呢一著大膽到令警方咋舌，但同時因為咁警方得到一條十分重要既線索。
有目擊証人表示，係受害人死亡次後既果段時間，見到一個大概米8高而且金髮既白人男人打過電話，警方十分相信呢個就係犯人既大概模樣。與此同時，雖然未能夠百分百肯定，但佢地已經諗緊呢幾單會唔會係同一個犯做既案。

而佢係連環殺手呢一點，亦都係1978年年初由一封信証實。當時，Wichita 當地既電視台收到一封 由一個叫 BTK既匿名人士所寄既信。信既內容大概係剖白自己就係殺害 Otero一家，Kathryn Bright，Shirley Vian 同 Nancy Fox 既凶手。信內，仲附有由 凶手親自寫既一首 改編自美國民謠”Oh Death”既詩：

Oh! Death to Nancy What is this taht I can see Cold icy hands taking hold of me for Death has come, you all can see. Hell has open it,s gate to trick me. Oh! Death, Oh! Death, can't you spare me, over for another year! I'll stuff your jaws till you can't talk I'll blind your leg's till you can't walk I'll tie your hands till you can't make a stand. And finally I'll close your eyes so you can't see I'll bring sexual death unto you for me.
B.T.K.

原文節錄：

O, Death
Won't you spare me over 'til another year
Well what is this that I can't see
With ice cold hands takin' hold of me
Well I am Death, none can excel
I'll open the door to Heaven or Hell…

5. 第2首詩

1979 年，電視台再次變到黎自BTK既信件。今次，佢寫左一首關於Anna 既詩：

Oh, Anna Why Didn't You Appear
T' was perfect plan of deviant pleasure so bold on that Spring nite
My inner felling hot with propension of the new awakening season
Warn, wet with inner fear and rapture, my pleasure of entanglement,like new vines at night
Oh, Anna, Why Didn't You Appear
Drop of fear fresh Spring rain would roll down from your nakednessto scent to lofty fever that burns within, In that small world of longing, fear, rapture, and desparation,the game we play, fall on devil earsFantasy spring forth, mounts, to storm fury, then winter clam atthe end.
Oh, Anna Why Didn't You AppearAlone, now in another time span I lay with sweet enrapture garmentsacross most private thought
Bed of Spring moist grass, clean before the sun, enslaved withcontrol, warm wind scenting the air, sun light sparkle tearsin eyes so deep and clear.
Alone again I trod in pass memory of mirrors, and ponder why fornumber eight was not.
Oh, Anna Why Didn't You Appear

內容大致上係寫比一個佢係Anna屋企等左好耐但都等唔到Anna留黎，於是放棄咁樣。

6. 沈默6年之後—-Marine Hedge

可能係因為風聲太大，凶手係之後既6年內並未出手或露面，直至1985年5月。Marine Hedge (53) 係一個每個星期六都會番教會既教徒，但係4月初之後，佢都無再出現過。教友們之後求助警方，終於係5月2日搵到Marine既車，而亦係車後發現左一張被同埋一張床單。

5月5日，佢既遺體係路邊一處相信係凶手佈置既一堆枯枝殘葉堆中發現，佢死時係全裸既。經法醫鑑定後，確定Marine係死於勒斃，同BTK殺手慣常既手法一樣。唔同既係，BTK殺手未試過將屍體運離死者家中，但係今次既事件中，Marine既屍體離佢屋企有7里咁遠。

7. Vickie Wegerie

1986 年既9月，又再出現多一位受害者。同次前既手法一樣，都係闖入之後再勒斃。不過凶手今次用既係女性用絲襪。

8. 最後既受害者

Dolores Davis( 62)

於 1991年 2月1日 一座橋底發現其屍體。死因都係因為勒斃。
（sorry 寫到呢度睇左太多恐怖圖同英文搞到個人好攰，同埋殺人手法亦無咩特別，所以簡略）

9. 長達13年既無聲無息

1991年之後，就再無任何關於bondage 同勒死有關既謀殺案。雖然警方仍然搵唔到個凶手，但係都總算叫做可以抖一抖。就係2004年既時候，BTK殺手又再發信比電視台了！今次凶手唔再以簡寫BTK為簽名，而係正寫 Bill Thomas Killman黎做Cover Letter，而信內亦都再次講到自己係上面果堆凶案既犯人。

而凶手今次竟然將對警方既挑戰提升到一個新既層次，就係自製puzzle：

想試下自解既巴絲打可以睇睇先Scroll落去

註解：

• SERVICEMAN: Rader served four years in the air force

• SPOT VICTIM, FOLLOW, CRUISE, PROWL, FANTASIES: Evocative references to his crimes
• ANDERSON: Possible reference to Floyd E. Anderson, suspected in another Wichita multiple slaying
• WICHITA: Location of his horrific crimes
• LOST PET, OFFICER: Rader was an animal control officer.
• MO, WRONG ADDRESS, RUSE, HANDYMAN, FAKE ID, REALTORS, REMODEL, INSURANCE, TELEPHONECO: Possible references to his MO, in which he would adopt various roles to gain entrance to his victim’s houses.

10. 被捕

係2004至2005年間，BTK除上面講到既信之外其實仲有其他既信件，當中包含大量唔同死者係死後BTK對其所拍既照片，仲有一d就係send 佢係死者身上攞既私人物品，例給駕駛執照。其一中封信，則提到要將呢件案件既主理警官Ken Landwehr殺死。

Ken

係2005初，BTK 殺手send左一封信比電視台，話佢留底左一份野係Home Depot 鋪頭度。係搜查之下，終於比警方搵到一盒寫住”BOMB” 同署名 BTK既穀物早餐盒。

入面有一張字條：

內容大概係問警方係咪可以用Floppy黎溝通而又唔會洩露任何關於佢既資料。 仲話，如果警方確認ok既話，就係報紙上面登一條廣告，寫明”Rex ! It will be ok.”，同時希望警方誠實作答。

Ken Landwhehr當然唔會放過呢次機會，佢立即就應承左 BTK既要求，並登出廣告。無幾耐，BTK就將一隻Floppy 寄左出去。

警方取得隻Floppy次後，就極速搵人去search隻碟。鑑証專家成功地修復到碟入面既一個file，而果個folder被命名為” Christ Lutheran Church”。更勁既係，專家搵到最後修改呢份文件既人既使用者名稱，而果個名，叫做 Dennis。

LM

凶手

Dennis Rader

被捕既Rader 當時60歲。係一位係超市度做account既普通文員。佢已婚，並育有兩名子女。同時，佢都係一位教徒，並衡常地有留教會同參加教會事務。除左教會之外，佢仲係一名童軍，而且不時會同朋友行山遠足。

係搜捕佢間屋之後，警方發現佢大量既照片，而且好多都係用死者既衣物著係自己身上，自拍而得黎既。

例子：

Timeline：

凶手成長史：

Dennis 於1945年出生，為家中長子，有三個弟弟。佢既爸爸係一個美國海軍。係年幼既時候，佢地一家就已經搬左去Wichita度住。

Dennis與一般人無異，過住平凡既生活，番教會溝女，小組生活，番學，同埋玩童軍。佢學業平平無奇，但細細個開始佢就已經對綑綁女性同勒死佢地有好多既幻想。

不過，識佢既人都話佢係一個君子，有禮貌 “well mannered”。亦都有人話佢靜同埋呆得好奇怪，比如人地講野既時候會死死地望住佢。除此之外，佢係一個好普通既人，普通到有人表示話佢就好似背景一樣，唔會有人注意到。

佢係讀大學中途退學，並加入空軍。係退伍後，佢並未成功搵到一份長工。係果陣時，佢表示有時會係街度跟蹤下唔同既女人，同時幻想勒死同綁住佢地。
1974年，佢失業。心情底落既佢，終於將一直以黎既幻想付之實行....

巴打們，關於佢既成長史我以為會有好多料，點知得咁少

對於佢細個點解會對呢d野有幻想，點解一失業就會癲到殺人，我真係理解唔到

有無心理或crimin巴打可以解釋下

其實每一次佢殺人與殺人之間段空白期
就係諗緊點樣同警方玩 好似個puzzle咁
好撚癲

咁長

慢慢破壞啦

佢真係好醒

但最後衰比IT毒撚

之後可唔可以出韓國奇案

做乜鳩有mr white張相

正皮樓主

輸係科技手上
慘

Lm

凶手第3張圖係Breaking Bad個男主角？

LM
巴打啲Post好正

就咁睇完全唔覺得聰明，又無其他出名連環殺手咁有特色，不值一提

自爆

佢贏撚左啦，咁撚多年

高質post,希望再有

係呀

諗住大家笑下

呢D似係地方太大 兇手有少少小聰明

ZODIAC KILLER果D就堅

應該係膊住喺條木上面
同第一單案嗰個細路女死狀差唔多

btw 講番

BTK =

Bind. Torture. Kill

又係野火

Agger

沖完涼睇!!!!!

你係呢忽咋

其實想講番佢都有藝術家既手筆
呢幅圖解析左設計

Kelvin點樣頭中兩槍仲可以揸車

其實2005年係咪己經唔用floppy

應該係無中要害

佢勁在可以詐死

等BTK走左

再攞車

再揸去醫院

中槍喎大佬

Agger 睇唔出係點樣聰明法

不過都係G持

好正
呢幾晚好不安

G持野火巴 一出post即刻睇

幾正

我都好不安

個人好攰又壓抑住

睇個世界好灰

但真係發生左

而家既Kelvin

個人認為最心寒既 BTK 自拍

佢最終個下場係點？

都幾多錯別字
Btw 正評

175年 監禁

呢張係好神奇。

話說BTK去左童軍camp。

佢中途走左去拍呢d相

仲要因爲自幾解唔到個結 差d比 fd 發現

最後都無事

join番camp

sorry ，如果有下次我proof read多幾下先

仲係人世？

好不安

而家72歲

係度食緊皇家飯

邊方面？

搵番上面 Floppy disk 果度

有單舊金山既香港人虐殺案都幾出名
但唔記得條友叫咩名
巴打下單可以講下

正評左先睇

吳志達?

啲名好容易令人混淆

Yes!!條友都幾勁下

樓主加油 好好睇

Bryan Cranston

樓主好高汁
繼續
Btw 我睇你d文覺得好殘忍
但驚又無

野火巴 又係深夜自己嚇自己時間

可能因為你係新進連登仔

留名

琴晚已經夢到比人追斬了

其實喺 Crimin 既角度呢類型所謂變態既兇手，好多時 成長經歷 係造就佢地既最大因素；相反真係痴線而殺人既佔好少數。

佢既成長經歷我冇去研究太多。不過可以一提既係labeling effect。假如一個人喺成長既時候不斷被形容為奇怪，creepy, freak. 咁嗰一個人會有較傾向佢做出一啲相關既行為。

至於點解佢從小就有咁既幻想，可以係好多方面去睇，可能係睇戲/細個曾被梱綁等。但都係嗰句，一件案件真正流出比公眾既背景得好少，公眾好難判斷一個犯既成長過程。 （好似講左廢話，sor）

另外點解佢一失業就去殺人，可以比較下吸毒既例子。要一個人去戒毒，最好既方法係occupy 佢既時間，比野佢做。就好似呢個case 咁，佢有野做就override 左佢殺 人既慾望。而佢殺人既慾望點嚟呢？criminology 既角度有好多種講法，可能講幾千頁紙都未講完。我個人就較傾向 成長經歷影響 同社會分離 呢兩派既講法。

我講既未必啱晒，同比較大路。大家討論下

利申：外國讀criminology year 4

巴打身體要緊休息下先再寫

Mirror self 概念
所以唔好做賤口既人
俾人斬死都未天光

有咩關係
可能因為細細個經歷過唔少野
所以感覺無正常人咁強烈
當然我唔係變態

追左你幾晚
好睇過連續劇

多謝巴打為篇整合增加左深度

我搵左BTK既一d 自白，睇下你地有無感覺

屌一google咁似Jack Nicholson

我真係要呀....本身長期食藥，精神已經唔好

各方面都好不安

Dennis Rader's confession to all crimes。

好有心既巴打可以聽晒佢

有心

你試下望下你後面...？

感謝樓主分享

記得之前無意中睇過一個美國肢解狂，又係好恐怖，但好中意睇警方D破案過程，好大快人心

碌碌下見到Prison Break
Btw 衰在自大

順便一提，Dennis Rader 細個係有虐待小動物䫀山記錄

既*

證明好多連環殺人犯都係由虐畜開始

Macdonald Triad

虐畜某程度上代表左當事人對生命既價值觀

唔知點解，我覺得恐怖過BTK 嘅大有人在喎

Jeffer Dahmer, John Wayne Gacy ，吳志達，仲有大名鼎鼎嘅Ed Gein 嘅犯案過程都幾恐怖

呢啲都係美國代表，亞洲同歐洲都好多變態殺人犯

野火巴好有心
量力而為呀，抖下先再寫

成個GTA V Trevor 咁既樣

樓主會唔會集百家之大成

然後...

lm

佢地知道左係 Lutheran Church 入面既 Dennis

plan緊

GTA 設計的確有向歷史罪犯參考

樓主休息下
好耐之前聽聽後事件講白銀屠夫
上年俾公安拉左
同呢單有又係好多年之後先拉到

好，又睇下先

不過我一直搵緊d殺人手法高招既

e,g, 密室

如果佢為咗滿足欲望而殺人有無可能可以忍到咁耐？
而且相隔時間係幾年十幾年喎

精液驗唔到係咩人咩

Jeffer Dahmer就係我之前睇嗰個肢解狂！好恐怖⋯⋯殺嘅人仲多

可否介紹惡魔首席門徒

支持 出多d文 好正
Db cooper 都可以講下

可能佢無犯罪紀錄所以無DNA樣本留低

好

DNA鑑定技術去到1984年先有。加上嗰時有，都先同基因資料庫對比。冇犯過事既人唔會有資料

好難叫晒全個城既人射比你check

巴打 多謝你為連登貢獻 提昇post質素

連環殺手同屠殺（mass murderer/ spree killer)之所以唔同，係當中存在冷卻期。而冷卻期既長短可以因人而異

就係細個俾人話佢似背景
所以先會咁自大挑釁警方
想認叻，攞番自己嘅存在感

同埋綑綁女性同透過勒斃佢地先會有性興奮嘅話，透過普通人嘅發洩方式e.g.打飛機 係滿足唔到佢
就好似有某啲人有戀屍癖都會嘗試去犯法滿足自己性慾
但唔係有偏門性癖嘅人都會犯法
可能係因為Dennis失業太大壓力或者有其他家庭社交因素促進

如果有"開啟本頁圖片"就好
好想睇啲字但一睇到啲圖就嚇到hihi都係聽朝先睇

呢個世界總有人係癲既

即係點？即連環殺手會有排唔想殺人？

睇完唔覺得驚，反而好想知佢以咩準則去搵下一個目標。因為第一個受害家庭係有軍人係度仲要打過拳既，個兇手點樣可以綁住佢？威脅佢屋企人定點呢？同埋如果佢只對綑綁有性興奮既時候，佢同佢老婆做愛應該都會玩bdsm

我有諗過係咪同佢係軍人家庭長大有關

教會 童軍 全部都係講紀律同服從

而係bonadage入面佢成為左至高無上既掌權者

唔難理解，殺完件滿足到果段時期既需要
到有需要既時候，咪再出山
情況等同你打飛機，每個人打飛機既頻密程度都唔一樣

會唔會有一啲條件觸動到佢要殺人呢個需要呢？

根據網上資料，BTK會係條街度巡視
吸引佢注意既通常係一d小細節 例如髮色
衣著 身形 等等

之後佢就會跟蹤個目標

佢入屋既時候係有槍既，所以都無得唔聽佢講

手機mode好似有點擊 先開 呢知功能

同意想認叻，攞番自己嘅存在感

係佢d信入面都見到佢有幾自信

諗起外國有條友起左間殺人城堡 個個算唔算高

可以理解成佢唔想殺人，亦可以理解為佢會用冷卻期去回味殺人既過程。打飛機個比喻唔錯

至於條件觸發，有呢個機會，但喺有限既資料上就暫時睇唔到Rader有呢個pattern。

link?

心

係咪我問題，第一個Case d名好混亂
大仔係Charlie 二女係Josephine 細仔係Joey?
係Charlie跑去搵Dell? 但點解又話Charlie係Basement死左？
仲要d名同全家幅唔match

呢個我知，個名叫 H.H.Holmes

唔敢睇 巴打下次可唔可以post link

x2
翻睇左幾次都好亂

係佢

Sherlock套劇裡面有提到
有個角色仲問sherlock holmes係咪同h.h. Holmes有血緣關係

sor 無改番

無Charlie呢個人 JOsephine 就係

樓主下次出po啲圖可唔可以全部比link唔好直接貼圖..啲圖睇到好不安但又好想睇故仔....尤其夜晚熄哂燈係床到睇
anyway多謝同支持你!!

疑犯啲自拍好撚心寒

啲圖可以揀再恐怖啲
冇咩feel

過份個啲應該就bam 圖黎

又有

Walter white

個兇手醒就醒可惜係戇鳩嘅

3個post都好正呀

原來已經拉咗

同條鬼佬突登起屋殺人全家

咁無Charlie 係邊個跑去搵Dell
唔係全家死哂咩？

Btw 野火巴 休息下好喎，我睇哂三個post都覺得好沉重，更何況你要組織再寫，我驚你會變下個故事主角

無人想知

之前睇discovery套全球重大兇案有講過

有心機 正評

佢地仲有3個大仔架 不過果日唔係屋企

BTW 我睇緊巴打介紹果個 H.H.Holmes 好正

黎緊試下寫

自己mtr mode啦

留明 樓主做下其他嘢分下心 小心自己崩潰

高質留名

隻A 碟本身內容係d 咩

好似都係d破唔到既案多d討論空間

上面有巴打問Kelvin點解中槍都死唔去
事實係人類頭蓋骨，包括額頭，其實都係硬到仆街，唔係大口徑槍同適度距離既話，子彈係一定會偏移。

巴打兌演誠諾我又睇了

g持野火巴打

支持巴打整Jeffery Dahmer 好撚癲

但係其實trevor個樣係真人黎

多謝樓主依幾日既分享

唔知係咪睇慣沈默的羔羊個啲 覺得呢啲唔算太聰明同恐怖 不過都多謝巴打咁有心機

高質post

留名 如果有電台既形式講仲正

btk 恐怖之處就係佢係為左attention seeking 而Jefferey Dahmer 果d就真係痴線 我都有追開d連環殺手 歐美多 只能講句 變態嘅平時真係睇唔出

btk killer 冇記錯係blind torture kill 我覺得呢種會監生折磨人既連環殺手最撚恐怖

後生仔唔太明floopy 報紙果段
有無人解釋下

另外d 相有點兒太恐怖

點解兇手會係受害者面前射精，會殺佢地，但唔會姦佢地

P.S.啲圖完全唔恐怖

多謝文章
但有咩咁不安
唔同人有唔同興趣
有人鐘意跑步
都有人鐘意冷門野

好似赤手用力練爆一d生物
感受對方反抗/骨折既感覺

外國/國內唔少呢類小眾club

我又唔覺得好黑暗
你可以話佢咁唔好彩有呢d興趣

呢d club入面d人其實都冇咩話咩細個比人蝦/虐待
大佬，你有時都有唔同既喜好啦

我唔係反對讀犯罪學
但有時過份解讀，
嘗試去解釋有呢d喜好既人
背後一地有咩好黑暗既歷史
純粹合理化同令自己安心

當然我唔係要分岩同唔岩
只係世界存在
唔同人都會因而產生
有所謂好人 自然有呢類人

之從接觸左呢類人/識唔同人
去多d旅行
我覺得好合理有呢d人既存在

Br ba

想睇再耐d既
例如the black dahlia
H.H.holmes d fd

野火巴打

的確

現實中既人無咁多精警既手法

我都仲搵緊一d 真係好有腦既凶手

不過抖下先

講笑

我覺得兇手好似欣賞一件作品咁去打j
就好似佢會自拍 扮女人捆綁自己
我覺得佢會j返自己啲相
但佢唔係想j自己
係h束縛左人地既感覺
sorry for 1999

即係凶手係2005年之後想用floppy黎send野比電視台

但怕警方可以係floppy入面trace到佢

於是，佢問警方floppy係咪安全

安全既話，就係報紙上面登一段廣告" Rex, it will be Ok"

等佢知道

當然警察係呃佢既

巴打有冇睇過最後警方拉個犯既詳細過程？個犯係冇抵抗咁比佢地拉定係點？

其實個犯如果唔諗住用floppy同警方溝通，應該都唔會比人拉到，甚至可能成為懸案

咁已經睇到佢唔係聽明啦，
問敵人咁重要嘅嘢，重要信嗰下先蠢。

常威

仲要唔用一隻新既floppy

可唔可以講下，知道dennis又點，咁撚多dennis

有冇警察追查過程？

sorry冇追po, thx

美劇Dexter有一季係咪拎左佢個背景同手法黎參巧

其實佢一直都想比人拉 但班警察廢
另類自首黎

酒鬼薔薇聖斗算唔算係同一類？

賓迪基

佢好冷靜

無反抗

FBI都講過，如果唔係隻Floppy，應該今日都拉唔到

BTW

今次真係搵到單正野

有晒控辯雙方既來往

好多佐證推理

巴絲打們等多日

咁點解佢要同警方溝通?
想搵人分享?

yes

佢想人知佢做既野

之前既信件有提到佢想多d人知

連追3個post

想重溫最後事件

巴打會唔會考慮寫下吳志達
可能佢又係身於香港 所以對佢興趣會特別大

果個係配音員個樣黎

支持樓主

吳志達無咩特別

多謝巴打鴻文。

如果兇手有少少電腦知識，用一張全家福嘅floppy，再用一部無記錄，全部用盜版軟件嘅電腦，可能捉佢唔到…

警察輸哂..

第一個家庭睇左好耐都搞唔清人名
最後邊個走出黎叫救命

可能係調轉 潛意識中佢想制止自己
但敵唔過引誘 繼續殺人
透過加密信件希望有人捉到佢

支持巴打

琴晚睇左野火巴你之前d舊po，搞到夜晚唔敢訓

好想被人知又唔想比人捉

想睇皇道十二宮殺手

可唔可以簡單講下

係香港坐緊

佢可能好想畀人捉，捉左佢個「惡魔」就會停

Richard Ramirez都勁痴線
手法殘忍

睇到暈暈地

唔敢睇圖

有無咁誇

但呢個好似太多人講過

醒下啦懵撚！

佢老婆同仔女知唔知佢咁癲？定係被捕之後先知？

完全唔知

個女好shock

有訪問問番佢個女，到而家都仲處震驚狀態。

其實有好蛋連環殺手係好轟動好變態

但其實作案有手無咩疑點

之前果幾個posts都係呢類

下一個會係有大量法證推理既案件

所以巴打可能要等等

慢慢

其實同zodiac係咪同一人黎

高質post留名支持

其實原先個FLOPPY DISK入面係得個FOLDER?佢寄黎係為左同POLICE 溝通?

係果個時代 如果唔係自己身痕
分分鐘到依家都仲未破到

有樣野我諗唔明
點解全部殺人狂都係男人嚟無女人？

佔少數姐

寫下zodiac
電影又長又悶唔想睇

之前睇過好似話zodiac killer lipstic killer 同 black dahlia 係同一個人 雖然lipstick killer 已經拉到人 但條友坐左60年都依然話唔係佢做 詳情唔係太記得 總之個兇手係叫George Hodel 指證佢就係佢個仔 Steven Hodel George 係一個類似醫生 所以Elizabeth條屍先可以切得咁完整
而George Hodel 同Btk一樣都係attention seeker 佢殺完人用唇膏係牆留底“For heavens Sake catch meBefore I kill moreI cannot control myself” 仲有就係佢肢解 Suzanne Degnan 條屍就係要留低message之後嘅 black dahlia murder 就係發生係Degnan street 仲有好多證據 但我已經唔記得左 有d係佢地兩父子相處得出 一d係自己搵 放返之前條睇嘅source先

仲有呢條片都係 雖然kam d 但都好詳盡 應該話呢個most evil系列幾好地 會將d serial killer 分level 越高就越evil 第一輯有中文字幕 第二三就冇 得英文 同埋d片冇呢條咁奇怪 唔會縮細左

有d人天生就變態
成長好開心都冇乜關係

好文正評

thx dor sharing 巴打

佢呢d位好小心

不過佢有次直頭去左教會度影

想問下BTK單野拍過戲未?
叫Bryan Cranston做真係totally matched!!

有無女人既例子？

最愛哩d :

留名追下個post
支持樓主

Aileen Carol Wuornos

加油 好正咁

好正 夜晚唔敢睇 要朝早先睇

想問問巴字頭上無把刀
係香港，一個正常人都知道殺人係犯法，係會過唔到自己良心
但係外國，例如中東打仗國家、isis,佢地可能對殺人根本係一件好普通嘅事，就好似我地食飯瞓覺咁
其實兩者，佢地心理上係有咩唔同呢？即係環境會令到一個人嘅心態有明顯唔同？我意思係殺人嘅事上。

D圖貼link唔得？

正評，幾好睇

過唔到自己良心
你係唔係仲係小朋友讀緊書
好多普通人其實唔係咁有正義感同對法律咁有意識
更多人只係考慮後果

戰亂地方流動性高，殺完人可以冇後果
香港殺人要考慮好多既野

點解佢地唔殺政要？

war game條友就係無腦依家被人拉左

都話條友有一條特別既癖好

巴打可以寫冷門少少嘅case
日本嗰兩單舊登嗰時都睇過幾次
呢單就第一次睇

慣左
一出世已經要面對唔係我死就你忙 有得揀咩只不過好似大自然咁

正如人地外國人都諗唔明香港人點接受到咁逼咁貴既樓同生活空間

良心
感覺你只要試過越過佢一次，就會將佢棄之腦後

可能我表達得唔好
其實係香港（我只講香港）好多凶殺案嘅殺人犯都係一時火遮眼，而錯手殺人。就係可能過唔到自己良心而去認罪。而法律帶嚟嘅後果就係佢地要承擔嘅責任。
而戰亂地方嘅人，會唔會有個心態，我唔殺你就我自己死呢？咁佢地殺人係咪覺得理所當然呢？
而我想探討嘅只係兩個背景唔同嘅人去做同一樣嘅事（殺人），佢地心態上會有咩唔同？

利申，讀緊小學三年級

巴打你講得好啱
良心，只係由細到大父母長輩社會灌輸俾你嘅一樣好虛無嘅野。遺背良心嘅事每日都大把人做緊。

下一單相當冷門，應該好少人聽過 （我估）

由頭到尾殺手都冇良心 基本係一種病態 細個比呀媽打 生理同心理欺凌 心理姐係例如亂倫 禁錮 逼個仔著女人衣著等等 都會另一個人心理扭曲 會仇恨女性 尤其妓女 好似Peter Sutcliffe (自己最愛嘅 老母跟佬走 拋棄咗佢) Henry Lee Lucas ( 酗酒妓女母親 ) ， Ed Gein都係比佢呀媽影響
被屋企忽略 歧視 Edmund Kemper 個人太大份 俾屋企人當人球咁踢 得閒有dum佢去阿媽度一時又去爺爺奶奶度 完全冇關心佢 最後殺左自己呀媽
有d就為快感 無論係受關注嘅快感just like btk killer 甚至開膛手傑克 定抑或係單純殺人嘅快感 小丑John Wayne Gacy, cross country killer Tommy Lynn Sells
或者純粹家族精神病遺傳 Albert Fish (有精神病同孌童辟) 記得有個仲on9 Herbert Mullin 殺左13條友嘅理由係 “prevent earthquake”
大部分連環殺手都係因為屋企 佢哋受都唔同嘅童年陰影影響 令到最後佢哋成魔 其實可以講話係有得預防 記得有單case 條友叫吸血鬼Richard Chase(殺完人 用乳酪溝人血一齊飲)佢老母同學校發現佢 監生打死啲動物 然後肢解啲動物屍體 最後食佢哋嘅肉飲佢哋嘅血 佢屋企人同學校冇及時阻止令到最後受害者演變成人類

係咪讀緊三年級唔重要阿，至少係你對人/社會既見解類近中學雞
自己走去認罪都係冇咩誘因生存落去
如果殺人係因為要解決問題，滿足自己興趣
呢班人係唔會咁on9 去自首
一般黎講良心係公關先用，正常人係用利益衡量

咩係薔薇聖斗

識唔識用google

我認同你正常人一般係講利益，講著數
我依家係講緊一般正常人嘅心態，講緊殺人呀
我唔係講果d有精神病，心理不平衡嘅人，唔係講緊故事入面嘅主角呀
處心積慮去殺一個人當然唔會受自己良心去責備
如果你認為殺一個人真係好似你講到咁無咩大不了，我真建議你去睇精神科醫生，你對個社會好危險

幾時出

野火巴你係BTK otero 一家單case 係咪打錯左d 野
Charile 應該係求救嗰個男仔 佢好似無死到

呢單好出名，上網已有好多料

最主要原因係殺政要難度太大
同埋就算成功 會引黎好大注意同追捕

咁似True Detective S1 裡面既情節

講下多啲日本

樓主辛苦了，長時間睇咁多屍體嘅相個人係會好抑壓，休息下啦

我細個聽過個節目 好似係雲海 講一單殺人案 差佬發現左一副骨 咁調查果陣發現 成副骨其實係來自唔同人嘅

想問一下知唔知係邊單同埋完左案未

比較好奇個圖咩人破到咁勁

異人館村殺人事 兇手 : 小田切 俊

小田切進先岩

h.h.holmes 博覽會旅館

h.h.holmes 博覽會旅館 2/F

唔該

btw google左
單野好似係講美國

岩岩係樓主個舊post到留言，有興趣可以一齊討論下

知你講邊單，梅澤平吉事件，案件係發生喺戰前

條眉做乜鳩

最開頭殺果一家四口目的係乜

我Close左顯示圖片先敢睇

佢唔玩用磁碟應該唔會俾人捉到

lm先